〔高登64 集體失憶〕613慘案五週年

613大量高登會員被封禁事件，又稱613大屠殺事件、613事件，是繼1028高登大量會員被封禁事件後第二次高登版的六四事件，發生於2013年6月13日，當日有大量高登會員發現自己帳號被封禁（BAM），肇事會員已超過500人，刪post至少400多個，為高登有紀錄以來封禁最多人及刪post最多的一次。期間一眾被封禁會員紛紛借用其它高登帳號，上站務台質問高登管理員。

林祖舜事後在「高登公告」證實，大規模封禁會員是與會員對某傳媒企業的言論或涉誹謗有關。

613慘案wiki

秒秒鐘賣過百份既東方報業集團支持高登林主席

多謝方丈聲援白色恐怖

誹謗東方實捉到你

「犯東方者，雖難必誅，雖遠亦必誅！」東方報業集團近年屢遭網上誹謗貼文攻擊，數目已逾千宗。東方不惜花費人力物力，誓要揪出發放誹謗貼文的網民及幕後黑手，以向有關人士採取法律行動。討論區Games Animation Forum過去多年多次出現涉嫌誹謗東方及其管理層的貼文，經東方於二○一一年入稟控告該網站的註冊人／登記人李偉文後，李今日就事件刊登道歉啟事及表示有關貼文帶有嚴重貶義，並向受影響人士道歉及作出賠償。而在「明報網站」內的「亞洲週刊討論區」，發布涉嫌誹謗貼文的網民亦已原形畢露，並已就事件向東方作出書面道歉，表示「知道了自己的錯誤，內心十分後悔」，並承諾不會再轉載沒有事實根據的貼文。資訊科技界及法律界均指，互聯網的誹謗貼文並非無迹可尋，呼籲網民切勿以身試法。

追究屠城責任!!!!!!!!!!!!!林祖舜專政!!!!!!!!!!!!!!建設民主高登!!!!!!!!!!!!!!

每年識得笑支那國班人連六四係咩都唔知

但高登仔自己連林早洩喺上年613 因為百份報亂bam人都聲都唔聲

莫講話做 連講都唔敢講

因販賣鴉片而流浪海外並客死異鄉嘅馬惜珍

入左羊生個post打幾個icon被ban

原因係引導人誹謗 乜香港有呢條法咩 林生仲惡過共產黨

當時過左檔膠登既巴打有幾個？

除咗8chan，大家都可以考慮吓過嚟膠登

一年一度嘅免ISP 註冊AC嘅活動又開始喇，膠登歡迎大家！

因在連登時事台亂捉五毛及反中但被巴打揭發持有中資股票而被巴打恥笑的學生獨立聯盟成員暨理工大學護理碩士學生關愛座hunter

膠登無五毛

因為都冇人上

睇下高登仔點回應613

一人一個合理解釋, 點解LIHKG叫連登? 連尼住抄香港高登簡稱連登?

但最後係由連尼住收早洩皮

早啲執柒左去啦膠登

五毛係隨人流而來
邊度旺就會去邊度